[換/賣飛] 23/6 李幸倪 FIRST OF ALL演唱會

本身買咗23/6 $380 中間 山頂 走廊位 1張
有事去唔到
現放售 唔收手續費 價錢有得傾
or 跪求換24/6 380位 1張
有興趣請留低tg

push